好想同女朋友講我係腳膠

好辛苦 怕佢驚

我依家知咗喇 我地分手啦

好鍾意腳好鍾意腳

鍾意腳有錯咩

我每日都奶緊你條女隻腳呀

直接講 你對腳好正
我係腳膠

你條女係肥婆

我驚你斬鳩我對腳落黎

好彩佢一早知我變態

條女一早知成日引我

好仆街

嘩乜BB你係腳膠黎
我都係喎 , 不如我地一齊著黑絲互玩呀

但我enjoy佢咁仆街